有冇人隻貓以前只會遠望但唔比摸, 然後你成功收服到佢

有冇咩方法可以拉近同佢既距離
明明成日係到偷窺我 會坐係一米左右望實我 但一企起身就走 我就黎比佢引到要搵繩綁佢係我身上

有冇成功人士教下路
野食應該冇乜用, 因為一有野食佢就厹上身 即刻GUD起屎忽 露出屎眼磨我小腿

唔好咁熱情，唔好比佢覺得你成日整佢，多啲做佢鐘意嘅嘢，係乜嘢就自己諗貓貓唔同

利申，依一刻人哋屋企隻貓坐緊我大脾

同我一樣 我領養左佢地返黎兩個月 , 到現時為止我一企起身行出房門就即刻喱埋

攞棍重毆
到佢唔撚敢唔俾我摸均全身內外為止

我嗰隻貓囡初頭入屋都係咁，但我最後決定大部分時間唔理佢，純粹共處一室，間唔時同佢講吓嘢就算。

兩個星期後已經跟出跟入，可抱幾秒。

然後依家日日都要我抱，唔抱都要叫到我抱為止。

我果隻已經成年

好難忍手唔整佢, 就算唔整佢 都有隻大佬陪佢玩

(有兩隻喵)

同佢鬥唔理 慢慢佢都接近你
貓真係好賤 賤到我好鍾意

我都係呀，入屋時已經三歲。

令佢覺得你無特別企圖就得。

唔會發生 開POST唔記得講 我係有兩隻貓 平時佢係痴漢咁痴到大佬實一實

我都有2隻 我細個隻都係好驚青
後尾我日日餵好西比佢 又同佢梳毛 得閒見佢瞓緊就摸下佢
佢依加聽到我叫佢就叫應我 同埋自動波行黎要梳

我嗰隻都養咗好多年先正常會露下面，同我多咗嘢講

大個隻係咁, 不過佢係一見人就直奔洗手盆鳩叫要人梳毛 梳完即走人

細果隻短毛唔ENJOY梳毛, 唯一鍾意係食野同玩一件佢最愛既玩具 (都係一冇即走)

人地D貓就嗌名走埋黎 我是一個唔合格的主人

我大個隻成日都要人抱抱 趴係人哋心口 世界仔！！
Btw 貓貓慢慢黎 一陣佢驚左你仲有排搞

忍住唔好理佢
過一排佢覺得無野就會自己過黎搵你架啦
貓都係種犯賤嘅生物

可能真係咁, 我老竇都係唔理D貓, 反而兩隻都私家雞咁過去求抱

不過有時真係好難忍, 佢一埋身HI你兩野好難忍手唔理佢, 然後又比佢撚一獲

我大嗰隻以前成日爪人，宜家養左半年好少伸爪

大細都唔出爪

Hello 無圖

隻眼搞咩